小心秘道！唔好死守！

死守一定會被攻破

第一：裝備
第二：出師有名可以升級武力
第三：秘道

大把暗角位記者影唔到
一被攻破抗爭者受到最大傷害
抗爭係長期嘅
唔係一時

推

升級武力